<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
  <string name="app_name">Super papel de parede Terra</string>
  <string name="earth_position_content_0">O Parque Natural do Cabo Kamenjak, na Croácia, é o lar da maior parte das paisagens de tirar o fôlego ao longo da costa do Mediterrâneo. As impressionantes formações geológicas transformam este lugar num paraíso para mergulhadores. Todos os verões, o sol deslumbrante e as águas quentes do Mediterrâneo atraem incontáveis entusiastas do ar livre</string>
  <string name="earth_position_content_1">"Os terraços de arroz são o resultado da actividade humana, mas também servem como um excelente ponto de paisagem natural.
Na China, os terraços de arroz estão localizados principalmente ao sul do Rio Yangtze, onde as chuvas são comuns e as montanhas são abundantes. Os terraços de Longsheng existem há mais de 700 anos e há alguns monumentos históricos nas aldeias mais próximas"</string>
  <string name="earth_position_content_2">Ilulissat está localizada no oeste da Groenlândia, a 200 quilómetros a norte do Círculo Ártico. O lindo Icefjord Ilulissat de 56 quilómetros está situado ao lado do glaciar Jakobshavn Isbræ. Sendo o maior glaciar do hemisfério norte, produz 2 bilhões de toneladas de icebergs em cada ano. Após um curto desvio para norte, eles vão para sul e fluem no Oceano Atlântico</string>
  <string name="earth_position_title_0">"Croácia
Cabo Kamenjak"</string>
  <string name="earth_position_title_1">"Guangxi, China
Terraços de arroz de Longsheng"</string>
  <string name="earth_position_title_2">"Gronelândia
Ilulissat"</string>
  <string name="earth_summary">A Terra é o berço da civilização humana</string>
  <string name="earth_super_wallpaper_title">Super papéis de parede da Terra</string>
  <string name="earth_title">O nosso planeta</string>
  <string name="fmt_date_long_month_day">"dd 'de' MMMM"</string>
  <string name="fmt_date_long_year_month">"MMMM 'de' yyyy"</string>
  <string name="fmt_date_long_year_month_day">"dd 'de' MMMM 'de' yyyy"</string>
  <string name="fmt_date_numeric_day">dd</string>
  <string name="fmt_date_numeric_month">MM</string>
  <string name="fmt_date_numeric_month_day">dd/MM</string>
  <string name="fmt_date_numeric_year">yyyy</string>
  <string name="fmt_date_numeric_year_month">MM/yyyy</string>
  <string name="fmt_date_numeric_year_month_day">dd/MM/yyyy</string>
  <string name="fmt_date_short_month_day">dd/MM</string>
  <string name="fmt_date_short_year_month">MMM yyyy</string>
  <string name="fmt_date_short_year_month_day">dd/MM/yyyy</string>
  <string name="game_view_content_description">Modo jogo</string>
</resources>
